跌市唔恐怖

恐怖係個個等入
即係未跌夠

淡友成最大贏家

佢地算唔算食人血饅頭？

畢竟會死一班人 ....

等入平貨 永遠無死

老散話相信政府跌市可控
愈跌就call多d

3小時一開市牛證又全軍覆沒

最恐怖係冇錢入貨

梗係上晝升少少，等買左牛既無乜肉食，唔知放唔好，又引d人買牛搏反彈，晏晝一野打靶